\documentclass[cic,tc]{iiufrgs}

\usepackage[utf8]{inputenc}   % pacote para acentuação
\usepackage{graphicx}         % pacote para importar figuras
\usepackage{times}            % pacote para usar fonte Adobe Times
\usepackage{booktabs}	      % tabelas
\usepackage{subfiles}	      % modularização dos capítulos
\usepackage[alf,abnt-emphasize=bf]{abntex2cite}	% pacote para usar citações abnt

\newcommand{\ARROW}{\texttt{=>}}
\newcommand{\ARROWs}{\texttt{->}}
\newcommand{\et}[1]{\texttt{#1}}

% Informações gerais
\title{Projeto e Implementação de um simulador ILOC}
\author{Teixeira Pastro}{Jonata}
\advisor[Prof.~Dr.]{Schnorr}{Lucas}

% palavras-chave iniciar todas com letras minúsculas, exceto no caso de abreviaturas
\keyword{compiladores}
\keyword{ILOC}

\begin{document}

% folha de rosto
\renewcommand{\coordname}{Coordenadora do Curso}
\maketitle

% resumo na língua do documento
\begin{abstract}
    bla
\end{abstract}

% resumo em ingles
\begin{englishabstract}{}{Compilers,ILOC}Compilers
    blah
\end{englishabstract}

% lista de figuras
\listoffigures

% lista de tabelas
\listoftables

% lista de abreviaturas e siglas
\begin{listofabbrv}{SPMD}
    \item[SMP] Symmetric Multi-Processor
    \item[SPMD] Single Program Multiple Data
\end{listofabbrv}

% sumario
\tableofcontents

\subfile{./tex/intro.tex}
\subfile{./tex/conceitos.tex}
\subfile{./tex/ensino.tex}
\subfile{./tex/simulador.tex}
\subfile{./tex/analise.tex}
\subfile{./tex/conclusao.tex}   

\bibliography{biblio}
\bibliographystyle{abntex2-alf}

\appendix
\newpage

\subfile{./tex/anexos.tex}


\end{document}



